有無人開始唔反中國

都無意思都無好轉過

你以為反佢係諗住佢好轉？
諗過第二招啦
咁樣點出糧啊

反中國大把理由:

毋忘港恥--多角度入侵打壓蠶食香港一覽

LIHKG @ Android

近年中國多角度入侵打壓蠶食香港一覽

0廉潔: 選擇性調查。梁振英涉貪五千萬唔查

1司法: 紅底官, 釋法, 中國國歌法

2立法: 政治篩選議員參選資格, 修改議事規則

3行政: 唔跟程序(西九故宮), 一男子決定否決發牌予hktv, 干預司法(請中國釋法), 干預立法(選管會dq), 一地兩檢主動割地

4媒體: 網絡報紙電視台控制輿論, 五毛, 維穩新聞, ban hktv

5衛生: 2003隱瞞沙士疫情致299香港人死亡

6教育: 普教中, 課程包括假中史。李國章羅范干預學術自由。聲稱校園討論港獨犯法

7文化: 推普滅粵，合拍片, tvb壟斷電視文化

8就業: 耐唔耐放風話有需要引入中國會計師, 醫護

9金融: 任由劣質假數中國公司嚟港上市, 洗黑錢

10經濟: 任由租金上揚, 打壓小生意; 引入自由行, 經濟推動依靠單一來源。偏幫中資公司踢走外資(uber, 摩天輪)

11房屋: 政府高官地產商中國高官係地產市場既得利益者, 拒絕大幅增加居屋供應, 租金管制等政策

12執法: 黑警選擇性執法。老屈異見者。虐待異見者

13入境: 每日150單程新殖民, 未計借讀書工作嚟港殖民。一地兩檢令中國執法人員更易來港執法。嚟緊可能借限制恐怖分子出境對付港獨

14海關: 縱容走私水貨。最近放風撤銷限奶令

15環境: 港珠澳大橋，三跑破壞香港海洋

16基建: 大白象工程港豬澳, 高鐵, 三跑送錢畀中國

17水務: 中國海外涉嫌提供鉛水水管

寧為玉碎, 不為瓦全

睇完 我知嚟緊interview要溫咩

斯德哥爾摩症候群

就算班大陸人對你好
中共都唔會對你好

可能近排無人討論 搞到心灰意冷左好多.